唔想再拍拖

以後都唔想再拍拖 連異性都唔想再識
唔知點解依家一見到異性就會諗到佢可能都係咁仆街
唔想再俾人呃
我知自己咁樣係以偏概全
但係俾人傷過真係唔係咁容易回復返對異性既信任

唔想再俾人呃

我真係唔想再俾人呃

我真係信你地唔到

啱啱比仆街呃完係好唔開心㗎喇

薯

唔係咁容易回復返對異性既信任

我明
散左多年我更加唔信
無人怪你 好好擁抱自己 唔緊要的 唔信就唔信
如果有人用鬧你既方式逼你信打L柒條友就得

你係絲定巴？

我之前都試過

但係你只係未遇上一個啱既人

我都經歷分手之痛傷左好耐
但係遇到一個啱既人
真係控制唔到自己

創傷後遺症

我覺得自己好蠢付出曬所有嘢然後發現自己乜嘢都唔係

咁都俾你發現

我每晚都會諗其實係咪自己做錯左啲乜嘢點解搞到咁

絲

我都唔知仲會唔會有人鍾意呢個咁差既自己
我連認識新異性既勇氣都無

已經無辦法再好好咁相信異性見到就會不自覺咁覺得佢哋好黑人憎同埋一定係仆街

我自己條件都唔係好
但係一定要改善自己 提升自己
舉例比你
1.身材 肥既唔該你減減佢 瘦既就操少少 做下運動唔難
2.培養興趣 最簡單就係音樂 唱歌好基本 可以自學下吉他
3.豐富自己生活 先會吸引人地想進入你既世界 例如可以周圍去 睇下日落 行下山咁

我份人都好自卑

識同性

但係我唔想再拍拖呢個問題都仲喺度

同同性拍拖

你唔改變 就一定差
你改變 就未必差

你依家係每日有一張免費六合彩飛都唔要
但係又想中頭獎

冇人幫到你 得你自己可以幫到自己
方法都舉左例

柒

我好尊重同性戀 但係我自己唔係

對唔住

咁細個 算鳩數啦

咁咪算囉

中把人仲慘 呃d咩咁撚勁

大把

呃你入黎鬧鳩我

係，以為自己做好本份可以直到永遠，點知轉個頭一句無左feel就完了。

問你又九唔搭八

可能一開始就比人拎左黎攝時間

淨係俾人呃 無論呃乜 都已經夠慘
俾最信任既人呃 佢明知呢樣嘢最傷你 佢應承左你佢唔會咁做
我蠢 我信左
最後佢照做

你鬧我啦我係垃圾

錫晒你 內疚未

早d休息 唔好再諗

你一齊幾耐啊？我年半了，應該係其他野影響啦

早抖多謝你最後無鬧我

你試過未先